召喚痴線西（34）

上回提到：
Pkj又抄人啲畫
Yaki教壞人
大佬b死唔斷氣
Spoon終於speakup

lm

個人認為第一個要收皮既一定係yaki
其他賣廣告抄人都可以唔理住
但呢條友直情教壞細路搞到d𡃁妹以為退學好撚威 明明就係呃人錢

可能果位絲打忙緊姐
我見冇人開就開左先

究竟有幾多人1001完會開post

痴線 真係咁勁嘅話 唔使跑步啦
日日食餅啦

前幾日我o係旺角見到有個廿歲左右既女仔拎住yaki wong賣o個隻BARDOX餅
好似真係好多妹妹仔買

見到唔少00後ig都有代購呢隻餅
發緊育個啲中學生玩埋呢啲減肥野
大個一定後悔

點解可以咁有錢
一個月要800幾蚊
仲要係啲不知名牌子

講真我寧願食soyjoy
起碼來源都安心D
btw其實唔止妹妹仔, 我有個fd 30歲, 仲會o係ig shop買con
一百蚊對戴一年o個D
真係冇腦唔分年齡

我又覺得ig shop買con冇咩問題，知道咩牌子邊到做，有齊官網資料就得 你話d弱智牌子連資料都搵唔到既就真係唔敢帶上眼，旺中個d就係 利申：係網上買con買左幾年

佢補貨補得好密。。見有人影出黎，次次去都係賣哂

中學生條水都俾呢個bardox撈埋

平 邊撚到平
我日日食奇亞籽都有屎屙啦

紙紮 ？

一唔抄人就出事

上年tina著左唐裝佢今年又學人著

眼利
補圖先

記得cap埋日期 唔係老泥spoon又話大家屈佢

唔係嘛 新年著唐裝都要學先識？

家燕姐年年都着

嗰兩件唐裝都唔算似啦

新年著唐裝就由佢啦
我想睇下佢點襯

但fashion blogger著唐裝真係少見喎
前幾年又唔見佢著 係都要tina/pkj著過佢先走去著

呢兩張tina襯得幾靚
我冇睇開佢啲片同埋冇follow開佢ig
佢算唔算高質 有冇乜嘢惡行

其實佢可以收返埋佢啲尷尬癌英文
抄人大陰唇

蘇亞mei繩 我

條片每一句都cut過咁滯

依家d人咩事... 自己比賣錢廣告想promote自己

利申 ig story見到

Yaki話返左1500盒餅，三盒就$855，千五盒賣哂就賺四十幾萬

諗下去邊旅行先

淨賺25萬
diu佢呃細路錢呃到幾開心 食下餅都減到肥就冇人做運動啦

唔好咁抬舉佢
佢三兩隻字就cut一cut 不如講返中文算啦好嗎

帶上眼一定去眼鏡鋪買，上網訂都唔會去細網訂喇。大佬con係醫療用品嚟點解可以咁放心係ig買⋯⋯⋯⋯

我都淨係敢去pink icon買 咁多分店又開係大商場應該有保證
格仔鋪/ig有啲危險 就算有牌子都有可能係假/好似yaki賣果啲野咁

yaki嗰啲勁惡怖甩色甩到成樽變色都得

佢唔係住男朋友嗰間公屋到咩

啲Chinglish
佢都係摺埋唔好扮ABC啦唔該
下路graphic

睇咗廿秒，勁辛苦 佢講完一句就cut，成個畫面係咁閃嚟閃去，英文差就算啦，成日扮abc

有好多戇鳩又要瘦又唔認真改善飲食習慣同做運動
去食垃圾餅
真係食左佢世界無肥婆

佢有studio喺嗰邊呀應該

你有無睇過佢啲片先？
ig有promote呢個function就係俾人用架啦

屌 本身對yaki wong無乜嘢 淨係覺得佢mk無學識 低eq 點知最近賺到fat fat 日日睇佢食好嘢 去旅行 真係好嘔心 條臭西幾時先唔靠搵人笨柒去生活？

想問吓spoon係邊到speak up咗?
stalk過ig搵唔到 可能我miss咗

佢自己Youtube有條片嘅comment入面

邊條片

igtv個到

教人用100度滾水, 唔好話甩色, 眼角膜應該都摔得甩

我之前個肚都係好脹
呢排食多左香蕉 個肚已經平左勁多
其實根本唔使俾咁多錢買d濕9餅

未計佢大量入貨可能100一盒都唔洗

嗰隻豐胸丸起碼係台灣幾出名架 個店主亦經醫生證實左係因為佢之前食太多事後丸先生左個良性瘤
點同yaki啲聽都未聽過既餅

其實佢可唔可以唔好再失驚無神做呢啲樣
係人都睇得出好扮野！絕對唔係咩傻大姐、真性情囉

隔離bra post 已經有講唔少台灣女仔食完又亂經又食到入院

最後個句好串wor
垃圾老泥妹應該係長期mon post

講到咁天然洗唔洗比咁多錢同佢買
除番開$26一舊 我自己去買啲高纖維嘅生果咪仲平

要排毒或者屙到腸都飛埋出嚟有幾難
食麒麟果火龍果咪得

啲女仔一味想不勞而獲
唔想付出又想有得著 自己懶唔做運動唔balance下自己既飲食就想瘦
唔係要好似yaki瘦撚到得骨咁先叫係靚
d 學生妹MK妹真係比佢洗腦洗到...

唔好玩啦出名 網紅代言架咋
詳細請移去bra post 篇野就我出嘅

點解會亂上網買呢啲食品
大佬成盒plane都係雌激素 又無寫幾多含量 個膠原蛋白仲on9無寫係由咩提煉 我寧願你買明治個隻粉好過

佢隻左腳
P漏咗喇 幾廿歲扮後生

On9扮真性情

係嫁，自己整都得啦
日日食佢d濕9餅每個月都要食800蚊
MK老泥妹呃妹妹錢開心過肥年

韓國果個kat
成日陰啲陰啲賣廣告都算
新片有人留言踢爆佢做運動減肥先瘦(佢賣減肥廣告)
為左錢講大話仲del埋comment
為左錢做到咁好肉酸啊
仲未紅就咁
紅左咪變左liz 2號？

應該係佢後面個氣球黎

買嗰啲都on撚尻，佢成日話舊嘢會吸油吸澱粉質。你老味成舊嘢都係澱粉質啦已經。仲有你話天然食物，咁天然食物點吸油呢？吸油排油通常係嗰啲柯油丸喎。咁樣呃啲妹妹仔真係仆街

今日係旺角見到幾個女仔令住個餅行街

我孤陋寡聞呢兩日開ig個個都去呢到食野？
D kol同fd都有
咁岩新開定請kol去食？

開左好耐，幾出名嘅中價扒房

丁丁仲群埋佢玩，自己都cheap埋一份

mkding自己本身都mk

虰虰都唔好得去邊架咋

yaki wong呢個女人一定要狙擊到底

其實佢都無咩討論價值，成日自己ff。
講唱歌，人地tlt有蛋。
講做戲，新人火雞姐今年係賀歲片都女配角啦。
講youtube，其實大把後起之秀都好過呢隻老哂既白切雞。

其實宜家都冇咩好突出既新人
當初佢霉到拍youtube翻身
但始終都係kol 撈唔到做明星
真係好尷尬
我好記得佢同do姐配音套卡通片
商台標題都係do姐率領kol
明明佢都上過商台做幾次訪問 都係名都冇
佢唱歌仲衰過曾樂彤 佢不如安安份份用淨餘既小小名氣做生意算啦

1. 盲粉
2. Subscribe完唔記得
3. 知道之後無特登走去unsubscribe

個妝咁撚柒都出到街

個髮色有三節色
張相又blur過
個眼妝又無美感

想點啊
衝出黎柒?
掃二野又叫識化妝?

佢個頭幾時先肯換色！？

嘩屌 第一張扮喪屍定道友婆

咁樣去拜年應該會嚇到d長輩心臟病發

仲可以講得出熱情甜美

真係開心 又呃到好多錢

隻眼細到咁係都要搞啲睫毛上去好恐怖

眼細就唔好戴呢啲con啦
無眼白啦

睇咁多 佢d眼睫毛都算化得樣衰個幾個

成個人都好黃好污糟

可能係佢D團隊
好心海關捉嚴呢D網上賣美白藥/減肥藥

隻眼真係p得好誇張同明顯 應該禁咗好多下放大 明明睇片同真人隻眼都係勁細

佢係咪mon post見到我地話佢啲假睫毛好誇張

但佢真係算多job 以前仲有follow佢ig個時佢可以日日都做緊野 拍片又成日講自己幾多個鐘冇訓為左做野 我估佢賺埋賺埋真係唔少 跟住先向唱歌發展 畢竟唱歌係佢夢想 雖然真係好難聽

望唔透佢出左咁多張單都依舊保持自我寫買一送三，買三送六
究竟係佢突登咁寫定真係因為佢中二都未讀完唔知3x3其實係等於9

係咁咩？佢媽做邊行咁勁

Tina出左條新衫haul片，佢又話想拍喇

其實呢個妝唔係佢化
係化妝師姐姐化

化得超樣衰
見到都唔想買

可能係佢個好朋友好viewer cap俾佢睇
因為我庚話佢從來唔會睇的

到底佢讚夠自己未
每日打開ig就係見到佢讚自己 未見過有人自戀到咁

哇呢條女乜水？
好唔好意思
隔住個mon都覺得尷尬
同埋佢個手臂...都幾肥下

係咪佢阿媽幫佢睇住佢d錢咋

西口西面 = 熱情甜美
我新年見到佢真係唔吉利呀

近排佢成日讚自己
白 瘦底 腰幼 望落後生過真實年齡
愈黎愈自戀真係
又唔讚下自己下身腫

Cty連生日都要柒下先得
佢個句生日快樂既日文個誕係簡體字
連個tag都錯埋
用google translate都唔會咁錯啦
定係自己蝗底改不了手勢

唔識日文打返殘體咪算
好柒

佢係咪對瘦底嘅定義有咩誤解
一黎我冇見過人讚自己瘦底
二黎佢真係唔算瘦底 最多係唔肥
Btw佢真係完全唔靚 面上果三粒墨好礙眼

隔離兩個先叫瘦底

直情係有肉地喎佢

佢仲話自己唔係骨感 會有人話佢骨感咩

佢唔係搞左個日本旅行團咩

佢身形個比例搞到好短咁

屌 佢講得就點都知d野先咁講架啦

竟然
不過睇佢d片話 佢出糧係出落呀媽戶口 呀媽幫佢儲 咁可能都關事

唔記得睇過佢邊條片，佢真係話佢會比大部份錢佢媽keep,自己要錢先問阿媽拎

好想知佢阿媽做咩

2019仲有人着啲咁嘅衫
好似要接小朋友放學嗰啲呀媽

邊撚個黎 係咪左邊
咩叫記住佢堅係瘦底
左邊肥到咁撚樣都叫瘦底

肥隔離成兩個碼都叫瘦底
人唔笑狗都吠

啲明星個個都係話唔理 比阿媽管架啦
佢開pt pro嗰時 都未搵到咁多
之前一直係霉緊
舖加裝飾加啲機 都唔少野啦

當然宜家搵到錢 比阿媽管都唔係問題
只係佢剛同人夾份嗰時 以佢能力未搵到咁多錢夾啫

佢之前有出story講過佢媽係工程師

第二張直頭想摟人隻揪咁款

屌 呢條女同臭雞蘇麗珊係friend
手臂粗到成碌佛手瓜咁

我記得係工程師

其實有冇辦法可以verify倒呢啲食物對人體有冇害/減肥效果?
例如報料比蘋果動/東張西望 等佢地去查
睇唔過眼想收佢皮

直頭叫大隻啦

海關/衛生署舉報都可以
一時話不含激素 突然又轉軚high risk high return
又唔標明每樣主要成份份量
上面嗰句大家留心 食咗出事搵醫生分分鐘無仇報
各位絲打小心啲呀

見到佢Story話最近學咗少少日文，然後今次去日本話個感覺好唔同喎 又暗示自己好多才多藝

句日文係敬語用法嚟 佢做咩同自己講敬語

無睇佢story
你講完我去睇，佢仲係度自high話要教人扮日本妹
結果講左句おはようございま~す（早晨）
講句早晨就會似日本妹？

其實家下識日文既人通街都係啦
唔明有咩好拋書包
仲要用錯字柒到應一應

同埋我都幾肯定佢/有人幫佢mon post
佢家下已經改左個誕字

Hello CTY
請你學好些少日文先至再走黎扮架妹啦

已經唔關敬唔敬語事
お誕生日おめでとうございます呢句野個意思係congratulations to sb’s birthday
呢句野根本唔會自己同自己講
你諗下自己同自己講congrats有幾奇怪
又話自己學日文
都未學精又亂咁用
真係爭住俾人恥笑

我上面特登唔提
就係睇下佢會點做
結果都仲係柒

搵d唔係化開呢d色系又唔襯呢種妝既人賣廣告簡直係倒自己米
化完仲衰撚過未化果個古墓人乾樣仲覺得可以出到街燒到人買呢個product真係哪兒來的自信呀oh my gotttt
男朋友見到都唔撚想拖呢隻人妖

你個名

佢其實又唔係真係話好肥既
係隔離兩個太瘦
右邊直頭得棚骨

不過佢絕對唔係瘦底先囉

Lm等睇佢會唔會再改 絲打好野

所以佢脫左喇個三粒墨

等陣佢又會讚自己高先睇落好似大隻
佢成日串me矮

做乜尻

好似馬車

係 要有幾自戀先po到出黎
記住佢係瘦底呢句真係笑撚左 好撚自卑
仲要話自己本身白 睇到好尷尬

頂 係公司笑左出聲
表哥~~~

撐到對眼咁都係得成粒豆豉咁大

張廣告相唇紋好深

片冇得p所以靠自己瞪大？
好撚on9

屎盤都開始加入真性情行列 新一年既目標係同南瓜一模一樣

個鼻扁到

澡涼

新一年都係文盲

笑死 夾硬撐大辛唔辛苦
有啲嘢勉強唔到㗎阿庚

珍姐定農民？
唔準諗，即刻答

唔係想吹奏台妹
但係睇下人哋啲swatch影枝唇膏會襯埋眼妝同衫 真係覺得香港嗰啲真係好垃圾

B70?
68啲bra係咪偏細2個碼

佢真人同相好大出入 除左個樣 係成個氣質完全唔同 係ig真係可以呃到唔少人

有冇偏細就唔知 但啲pad可以避彈就真

68係大陸bra d 通用杯黎，即係Ab cup都可以著b

第一眼睇似南瓜 望下條眉咁撚粗先知係農民

分唔撚得出

Dyson依家連𡃁妹都送啦？

唔識就唔好鳩up
日文誕生日(たんじょうび)個たん同繁體字係一樣寫法
如果用日文鍵盤係唔會加左殘體出黎
輸入法有殘體已經唔係香港人既表現

點解我第一時間諗起rich Brian

喺農民Story見到LC煲搵Alice做訪問
終於比Alice R到啦

依加新奇士橙都要搵YouTuber

陸太都係咁 有Suenn做人版大家係咪應該要小心啲

老老實實陰唇係咪隆胸嚟，越嚟越奇怪

誕生日點會係用殘體誕
定你同佢都以為日文漢字全部都係用簡體

衝出黎柒

成隻奇珍異獸咁仲咁鬼自戀，條女乜水黎？同個靚字完全拉唔上關係喎 白都可以拎出黎打飛機，唔怪得而家啲女人鍾意白到面無血色咁啦，慌死唔知仲以為佢係殮房啲死屍

阿賢妻良母幾時搬埋入去啲LC煲到過世呀

Suenn咩事 無追post

照pr比既稿po上ig
咩都無改
其實連睇都無睇過 照copy & paste

今日見到一個成年男人拎住一袋yaki啲餅
真係諗唔明點解會有市場 啲人係咪弱智

幫女朋友買咋嘛？
我表妹都叫我幫佢買
仲問我借錢
即刻屌到佢唔敢出聲

你表妹幾大

雖
言語間覺得自己高人一等

痴完線未呀佢

對鞋著咗第501次

得一千零一對rv係要著多幾次

手臂咁粗都叫瘦底咩

個樣西到

佢係咪get錯左 人地想話佢似呢個港版羅拉

又真係幾似樣

好撚on9

咪就係左邊d樣炒埋哂一碟先似佢chok出黎個樣

你唔好咁啦，佢自high咗好耐

屌 好撚柒
好撚似呀 羅拉

無諗過佢會get錯 港版羅拉都唔識

有無人睇佢？
明明一開頭sell微胖女，
依家係咁減肥sell瘦
平替d衣著又

佢呢啲就真係減肥成功。
人地自己set餐單做運動，而唔係靠個啲減肥餅減番黎。
好過Yaki亂賣化學餅呃小妹妹
減肥呢方面，Ida更值得follow。不如了解人地背後原因同出發點先話人

佢個陰唇好撚樣衰

着得一兩次嘅話
係咪會俾人話佢租返黎

問心，你買左對靚鞋
都唔會淨係着幾次就唔着啦

利申：都覺得佢caption有骨

但係唔會日日都著見親佢post相都係著呢對囉
mmm著嚟著去都係嗰對chanel草鞋都有人笑啦

之前唔知邊個kol話啲衫唔可以出咁多次鏡 又比人屌佢扮大明星 痴線西啲龍門

嘩 似隆埋胸

抄足jenn im

台灣catie呀嘛
我無屌過佢扮大明星喎唔關我事

有無睇佢story 話買咗咩instagram leaf 裝飾屋企, 又係抄pkj

其實笑人「成日著番個對鞋」係好八婆同小學雞

啱啱發現純茶手作又偷偷地岀新片
原來佢仲未死心想做返youtuber
但就block咗留言

利申:只係唔記得unsubscribe 佢 啱啱unsubscribe 咗 順便dislike埋新片先走

屌 頭先想覆你 但唔小心開左新post
柒撚左

不過我記得佢講過點解佢要減肥係因為佢身體出現問題
好耐唔黎m

茶茶死唔斷氣
唔知嫁左未

但今次幅畫真係畫到好柒

遮住個樣都屌得落既

人地淨係要洋腸

一睇到張相就覺得佢係似港版羅拉 get錯好柒呀

相由心生
港版蘿拉靚過佢好多
之前見啲訪問，港版蘿拉皮膚好好
臉色唔黃唔殘
真心覺得人地靚好多

佢有邊次唔柒？
成年都無進步過

睇佢留言唔似get錯？
不過唔知係咪兜緊啦
但真心第一次睇係覺得佢get錯
又執行任務 又打槍emoji

覺唔覺beth成日講完啲野又唔做
開頭出返測試一天 講到有好多野想試 最後無左下文
出vlogmas又係咁 出左5日就完咗

一睇就知佢係get 錯 留言兜番

垃圾dyson 垃圾PR！！

Beth個仔聖誕個排病左又入院又剩 佢都有交代既
vlogmas唔拍就算啦 反正佢啲vlog次次都咁上下內容

佢不嬲都唔至在咁架啦
對佢冇咩期望

其實佢不如淡出算啦
人生仔佢生仔
佢已經大把人服侍
仲要日日好似怨婦咁
同埋有冇人好憎佢成日用IG story扮狗扮兔仔嗰個功能講野
其實好嘔心

佢而家喺IG嗰啲所謂review根本毫無誠意
亦覺得佢已經有啲keep up唔到潮流
同bubzbeauty一樣將會行同一條路
就係即使keep住有野upload, 但所有social media平台既subscribers 仍不斷下跌

嘩屌大佬b條片做乜撚野

可唔可以唔好害人 減肥唔係咁減的
冇時間做運動唔係藉口 介野飲同零食已經成功左一大半 完全唔知點解班垃圾代理仲賺到錢
唔係唔比你做代理 但可唔可以比d良心賣返d正常野

開頭好鍾意佢 但係生完又唔出片 但又繼續收禮物同賣廣告

諗返起yaki wong有排好似開左竅
又早起又做運動
嗰排對佢觀感好返啲

點知宜家就sell垃圾餅，
仲要影低自己日日外賣，大魚大肉，乜撚野真係零運動都瘦到

狗改不了吃屎

呢樣小事
最乞人憎係郁啲起杠
講真佢做得kol
都係半個公眾人物
咁唔受得批評就不如private左account 佢算

有冇人覺得佢有啲似王祖藍

呢條女又係賣yaki垃圾餅 仲話自己係品牌總監
之前就幫咩Barbie con shop賣大陸假con 宜家又賣垃圾餅

大陸整容雞？

係囉我仲諗緊似港版羅拉有咩好J
原來佢get錯

我覺得佢係get到，
只不過唔想好坦白咁講「我唔想似佢」，
所以強調自己係着窄裙同高跟鞋，
好有知性美，點同呢個「羅拉」比

鼻大咀大

Bubz個個星期出片

佢言語間覺得自己最靚，
人地點會比得上佢，好難頂

老老實實 佢係咪真係有精神病

呢條過街老鼠收皮未

屌佢老母隻柒萍又拍埋啲垃圾片試水溫，死唔斷氣仲煩過e-kids tommy，完全唔好笑呀老女人，躝返去湊仔啦咁撚大個人仲烚下烚下咁，馬死都要落地行啦！呢條無腦閪婆不學無術仲想東山再起？過撚哂氣啦

重點係仲要抽我大美人水，又唔睇下自己個閪樣令人作嘔！

bubz 嗰啲片 就算日日出又點
佢啲vlog 個pattern 係:
影佢啲仔女 啲狗
影佢揸車去買餸對住鏡頭講人生大道理/教訓人
影佢著住件睡衣做埋啲odd野同埋講啲屎尿屁或者小學雞咸濕笑話

同埋佢成日淨係喺屋企裏面拍vlog, 間屋烏燈黑火 相機像數又差 加上啲vlog 基本上無咩剪接可言

身為beauty blogger 我已經喺佢啲片度搵唔到關於beauty既content
就算有 已經過晒時趕唔上潮流

佢對我而言係family vlogger而唔係beauty，同佢係分開兩個channel，佢beauty channel摺咗咁濟啦 我自己就唔識欣賞佢啲化妝技巧，但就鍾意睇佢啲vlog同佢為人

Beth成日問人想睇d咩review, 但問完就算，次次都無左件事。
理解佢要照顧bb好忙，咁不如佢專心湊仔，唔好成日問人想睇d咩而最後又無左件事，真係令人反感。

樣又柒 著衫又柒 化妝又柒 無飯掂

香港人黎

其實我好鐘意睇佢d vlog
想佢出vlog多過化妝片

佢做左呢樣野成年
不斷喺度吊住你吊住你咁
其實beauty blogger 都係份工
就等如有同事大肚生仔
工作量減少大家都會體諒
但生完番番工有一半時間唔見左人走去pump奶就好難叫人體諒囉
更何況佢已經生完左成年

我知佢唔係等呢份工開飯既
但係唔該都攞番少少對份工同啲viewers既尊重
佢根本就係測試緊viewer既底線
睇吓佢係咪就算求其影一盒product既相再加一段官方caption你地啲人都照盲撐佢

講得啱，人地都分開2條channel
不過話說外國都有類似痴線西既post
都好多人插佢 又話呀tim衰咁

其實唔止佢
個個上左位都唔拍片
但至少佢唔拍片原因係要湊b 同有表現到其實係想拍既
而唔係其他full time youtuber 終日吃喝玩樂
平日而論 佢以前啲片質素係紅嗰堆係好
宜家完全都唔知想點 一係你唔拍 一係你講完真係拍一條片
成日講完唔拍 班viewers 又失望 好似狼來了咁

我覺得邊個都好連片都唔拍 一味係ig賣廣告都係垃圾
見一次report 一次

點睇chacha susana又上番水？

我朋友買左yaki隻餅，佢一次過買左三盒，送出黎個6粒佢送左比我話比我試。食完之後我好撚肚痛 天然野都會肚痛架咩真係第一次聽 即刻叫我朋友唔好再食，害人害物

琴日今日出左兩條片

賣鬼口水嘅妹妹仔都賣呢隻餅

佢係Yaki下線？

咁有啲分別既 mmm係無論咩場合都著草鞋
草鞋本身就casual啲 出event又著 落街又著
即係你見到人去見工去飲著對toms都會覺得佢九唔搭八啦

我有睇Beth ig 佢仔仔又入院
又發燒 佢以前未生仔 出片都密
果陣vlog 同化妝片我都會追
冇既 好多做咗媽媽都會放小朋友係第一位

拍咪拍 唔拍咪算 viewer 失咩望 由佢9up 下 當佢地明星偶像咁睇咩 我想睇review 睇其他人都得啦

見過佢真人都幾高同好撚瘦

小A係咪棄左youtube
勁耐先出一次片(廣告)
但keep住有禮物收 有event去 仲周圍去旅行
佢真係唔洗做咁
我認我係有d葡萄

基本好多出咗名既fashion youtuber都係唔出片
就算出片都係出廣告片
所以唔係只係得佢一個咁做

應該係啦 之前仲去左成年wh 人地問佢去wh打咩工又神神秘秘咁唔講

依家嘅bethni 同mkding、山東sue 根本無異，咪再自欺欺人幫佢講說話啦

唔講都唔記得佢去左wh
佢咁都仲有野收 有廣告賣 真係⋯

都唔明點解成日post d舊相+感性/人生智慧嘅caption

利申：已unfollow

唔係以為自己follow咗xx語錄咁

咁佢去wh唔講返咩都冇咩野吖 佢私隱黎既
同埋佢本身屋企應該都唔差嗰啲黎
佢未做youtuber 都同屋企人 朋友周圍去
但唔明點解好似一入pr list就一定會keep住收
明明呢班人係零review 零用處

咁又點 垃圾賣垃圾餅

佢拍左條片講去wh 但好多野都神神秘秘唔講 咁佢拍黎做乜

佢條眉真係好拿柒樣衰
唔好再戚起 真係...見到都想中佢一拳

屌 chinchin c英文真係屎到
佢試armani 粉底霜
講warm up讀左worn uud（兀突 個兀）

無知一問 咩係wh

Working holiday

佢屋企係咪本身都疊水架

已經煩到唔想追擊佢

越睇越覺得佢老公好衰

好鍾意睇佢個女 好得意
但佢老公做咩？

好多時佢老公都好似唔係好理屋企D野咁
得bubz一個一打二咁

係，煩到仆街
但係一見佢出新片即刻dislike

冇記錯既話 Tim長期唔係屋企好似係因為返黎香港搞生意上既野

Bubz好慘
btw佢地d仔女好得意

Tim咁醜樣都cheat

想問咩網站

好想狙擊呢條肥西
P圖過哂火
上次係地鐵見到佢 肥到好似minnie咁
仲要好大聲講電話
個個望住佢 佢都唔理 睇見都尷尬

講到個垃圾減肥餅品牌咁好 但連一個見得人嘅官方網站都無

comming

開po啦！支持
佢張張相腰側邊d位都係p彎哂
扮哂野英文又錯grammar

支持！
平時d相p到腰幼波大cls

之前係街撞到佢一家大細，我離遠望到心諗咁熟口既，佢見我望住佢仲好一直望翻住我，好似好期待我會認得佢咁

我試過係佢到買野！！結果入數後幾個月都仲未有貨！仲要死唔退錢！！！

每個po都有個負皮
hihi willabella幾時收皮喔
改ig名洗不了底

咁醜都可以偷食... 老婆好慘

明明佢好多條片都話自己無咩韓國朋友

講韓文都要比人鬧

因為佢之後有條翻譯係用普通話翻譯

上官荼又出返片 想返撈

萍姐就係想我地咁

負皮咗未

唔好再屈yaki喇

佢賣埋啲垃圾餅呃妹妹仔既錢
宣揚緊啲 食塊餅就可以瘦既錯誤觀念
就算啲貨唔係淘寶貨唔係來歷不明咁又點
作為一個公眾人物傳遞啲錯誤既訊息比妹妹仔聽
而啲妹妹仔懵懵下 又信以為真
呢一樣野已經抵打啦

叫佢畀啲餅Minnie試吓先啦

以為tina出左新片....

佢本身根本係瘦底 唔係靠啲餅去瘦 佢就去誤導啲妹妹仔 呃佢地錢 仲要成800幾蚊一個月 仲要講到理所當然咁

同pkj像對孖公仔報喜

乜佢覺得佢個啲所謂單據有說服力咩 值得人信咩
之前賣con吹到證書添啦 點知張證書寫撚住萬兆中心
乜都係假架炸 同佢個下巴一樣都係整出黎

入去擺低個負皮 跟手走人

唔係講笑 佢真係愈嚟愈似pkj

Icon仲係tina 片入面就pkj
佢成日以為自己係其他人應該要睇下醫生

佢係連個樣都愈嚟愈似pkj 好撚癲

明明係老泥污污糟糟咁 格硬話自己tan tan地 想嘔

Yaki想同你地班網民講你地讀得書多唔等於有內涵 我無讀過書但我見識廣博周遊列國 我先最有內涵

其他人唔知 但睇得出mk yaki呢個無讀書無文化嘅人一啲氣質同內涵都無囉

開口埋口都係粗口 胸無點墨 除咗講個屌字同屌你老母 你仲識乜野呀

又出現了

好似企街

個妝好老土呀

睇錯「豬西我祝你...」

成班mk做乜嘢啫 一開始就真係無人想串你讀書少 荒死人唔知佢讀書少仲要講到自己好威威醒過你有讀書

佢真係好厚臉皮 根本問問題 就係想借啲椅搵機會發表自己啲on9理論 慳啲啦mk妹 就算你呃到幾多錢 變得幾有錢 成日周遊列國 扮多見識 你陣mk cheap味都係洗唔甩

真係好想呢條撚樣收皮
其他人都冇佢咁撚中意講大道理
唔係係網上9up幾句以為自己真係有內涵啊？
事實係你只係個連中三都未讀完嘅mk妹咋
教人用100度熱水洗con
賣野果啲所謂牌子嘅官網完全唔可靠
係鏡頭面前講少幾句粗口就真係當自己好有修養？
收皮有你份

你打錯啦，佢係連中二都未讀完丫

只可以講未見過人閪面拜年

好撚柒樣衰好撚柒煩

堅係瘦底

佢張cover photo 又係p到勁明顯 其實個個都知佢豆豉眼，p到隻眼個形狀都唔似佢

唔知絲打有無過同感
我睇中左Tiffany 嘅一對耳環
但諗起佢之前搵班 「KOL」賣廣告就猶豫
你地會係香港試完再搵外國代購？

香港試完岩就上selfridges買

做咩啫佢

唔只52啦

而家買任何野都係上網或去旅行買
有時朋友去旅行代買
香港所有舖頭係試戴試色用
同埋絕對唔幫襯IG shop

叫佢乞個電子磅sponsor再磅過

叫佢影佢上磅啦，我話自己42 都得啦

我170 47kg都唔會同人講我瘦底 佢究竟有幾自戀

嘩 浸酸味重到 知你妒忌人地有大學讀 唔係喎你連中學都冇畢業

永遠忘記唔到佢唔識讀surf n turf，同埋食surf n turf啲japjap聲

佢隻手p到k型

彎哂啦 p圖界kol
又話原相直出唧

你以為係咁？

？？！！

小姐你係咁喎

咪拍片自暴其醜啦

佢160cm 57kg我都仲會信，170cm?咁佢啲骨應該輕到一啪就斷

可能佢多脂肪，咪體重輕，睇落肥

不過我覺得佢對「瘦底」有啲誤解

上面打錯咗，160cm 52kg我都仲會信

我都係講緊淨係脂肪渣，都應該無咩可能咁嘅身型170cm 52kg

其實點解佢要咁執著瘦底
真係瘦嘅，平時佢啲ig post大家都有眼睇架啦

其實bmi低過標準就唔代表瘦底既，只係代表唔健康

佢一定唔止52kg
我173 60kg 都無佢咁肥

同淘寶嘅model示範圖100% match

好似假野個袋

佢脂肪型以為自己瘦底 好唔好意思

同佢一樣170cm 52kg，佢望落大我成個碼

林小美得52kg我食撚咗個磅佢

讀幾年「死」書 講到咁酸呀

咁撚大份 我想講可能骨輕都唔得

人地無讀過書咪覺得你地啲人讀死書囉
唔好講氣質 講英文 佢出國溝通到咩 平時event都無人敢請佢

搵到錢仲上唔到大枱
就算比佢打扮好咁見人 一開口就露晒底
成日用去旅行 搵到錢去打飛機
佢咁樣搵錢去旅行 真係得mk好同垃圾蝗羨慕
良心 道德都唔要既人 真係好高尚好識諗呀

淨係講去旅行 你去得多又點
去同一個地方 你同人地present 出黎都差好遠啦 咪玩啦mk妹

佢62我就信

Bethniy ig宣佈有左
睇黎唔會再拍YouTube

我都係咁諗

佢ig連YouTube條link都整走埋 佢已經變到同mmm嗰啲一樣唔洗拍片求其影張相就有錢收既ig mom

其實我平時有睇開佢啲片，可能係因為睇咗好多年，咁無咩特別唔鍾意所以有繼續睇掛。 不過唔知點解就算佢周不時有講下啲大道理啊，感覺上個人講嘢比幾年前成熟咗，但睇片依然有個種mk味？

我解釋唔到，可能係因為佢成日做嘢三心兩意？但又唔覺佢係個種及時行樂嘅人，因為每次佢都覺得自己好有plan，但就次次做唔長。

其次可能係佢講得太多人生大道理，作為有腦嘅觀眾去睇你成長，唔係單單每次聽你點樣吹，有時候我自己會覺得佢比咗好多籍口去合理化自己所做嘅行為。例如明明認認真真減緊肥，見到你今次好認真幾欣賞，突然出咗隻新嘢就話佢天然所以可以靠佢排毒就keep到瘦了。

我係幾鍾意佢個人夠真，但佢有時講嘢真係唔夠客觀，去個啲地方着得少布單嘢都算，講讀死書個個真係呢.....我覺得作為一個人，你當然有權力去選擇你想行嘅路，但你作為一個youtuber，你咁多小妹妹fans，你講嘅嘢係會影響到佢地。唔係個個人可以好似你咁唔跟一貫社會風氣，然而又有經濟收入架嘛，佢行嘅路佢嘅人生經驗幫助到佢但唔代表適合每一個人。唔通好似淋病咁佢自己做嘢做到65歲，就假設所有人都可以做到呢個年紀。

讀書唔一定有用，但係呢個社會唔讀書，你點樣都有啲蝕底囉。真心唔係想踩佢，但我睇幾個youtuber，再比較一下，佢比我嘅感覺始終真係唔夠大體，但我都唔敢講係咪真係關讀書事，定係本身個嘅性格問題令我咁樣諗

可以unsubscribe 啦

Jade lam嗰啲都係啦
根本香港嗰啲上左岸就唔理
點同外國真係做一入職業

張張圖都側埋個頭 想點

豬西萍啲妝點解咁鬼老土 同時代脫哂節，成日走出黎上水溫

氣質 內涵同知識佢全部都冇
就連基本嘅常識我都見唔到佢有 教人用100度滾水浸con呢啲on9嘢佢都可以講得出
讀得書少唔緊要 獻醜不如藏拙 一個連中學都冇讀完嘅人成日宣揚讀書冇用好唔好意思
讀書有冇用我唔敢講 但係讀書真係會影響人嘅談吐內涵 去睇下sherry同台灣個理科太太就會見到分別

都唔洗去到台灣 喺香港啲大學youtuber都有腦過佢 就算搞笑包裝都得體過呢啲mk
肥姨姨雖然講嘢有時on99咁 但起碼有道理有邏輯 唔會導啲妹妹仔去不務正業

我155 45kg我都嚴自己正常，有d肉

邊個絲打？

佢del左啦

佢之前有條介紹紋身既片講過呢個係第一個紋身，但啲grammar係錯q晒所以冇係youtube度講出黎個紋身係紋左啲咩

唔知大家又睇唔睇到佢同佢條身一齊紋左個咩情侶紋身上身呢

認真我睇唔明個紋身師紋左啲咩

唔識佢係邊個跟住去睇佢ig
見佢張張相都p到自己對腳拗柴咁
唔明點撐得起佢龐大嘅身軀

睇撚到咩 好似墨水筆化開哂咁

You’re the harmony to the melody
This moment really all we love ???

頂 果然係出自mk妹既文筆

Be the tween上面個句應該係you’re a harmony而唔係the

Yaki姐 首先講下你啲餅 你講到成份幾咁天然 幾咁健康 我以為你有份係間廠度做 見證住啲餅點樣由你所謂嘅天然食作壓縮成為呢塊餅
佢落防腐劑 添加劑 又要話你聽咩
你米又係人地講咩 你就信咩 就po出黎話啲餅係點係點呃妹妹仔
平時講大道理個個扮理性同我行我素嘅頭腦去佐邊？定抑或你真係扮出黎架？
咁犀利米請minnie食 再講成效 一野收痴線西皮囉

我認同氣質同內涵真係需要時間同身邊嘅環境浸出黎，但
第一，你身邊嘅朋友 男朋友 甚至屋企人 開口埋口都夾住一堆粗口 係呢啲環境可以浸到點樣嘅氣質同內涵出黎？唔係有心話埋你身邊嘅人 但既然你講到身邊嘅環境係咁重要 就想理性分析下

第二，你講到自己去過邊度邊度旅行好似好威咁 咁你去呢啲地方旅行嘅時候 做過啲咩令到你嘅氣質同內涵提升佐？話哂你用佐咁多時間去旅行 你經歷過咁多嘅不同環境 但連博物館去了解人地當地文化同歷史都唔去 你浸佐啲咩出黎？定怕自己睇唔明？
真心評論你樣子正常 高度係beyond average 但唔好覺得係去旅行個時影下靚相 就可以加強氣質同內涵啦 學你話齋係要時間同身邊環境浸淫出黎 唔關外在事架

第三，成日po埋哂啲人生道理出黎 又po埋人地外國人對人生道理嘅睇法 你覺得咁樣就代表你有氣質同內涵？代表你不斷提升緊自己嘅氣質同內涵？你唔好同我講你覺得你嘅氣質同內涵同一個起碼讀完中學嘅人一樣喎 我諗氣質同內涵點都同知識有連繫掛？唔會好似你講到讀書去換取知識係咁一文不值？冇錯 知識唔一定要係學校度學番黎 但至少一定要有強烈嘅求知慾 咁上下嘅慧根 先可以唔跟主流番學讀書得黎又成功同賺錢囉 睇你咁耐就唔覺得你有能力做到

我感覺你個人冇咩計劃 你依家呃妹妹仔錢風光一排 10年20年後點？得過且過？你覺得你依家做緊嘅野可以做一世？
有冇諗過你將來會係點 你下一代會係點 唔好同我講你嘅未來唔重要 唔需要計劃 到時先算 見步行步 依家諗會太早 咁就同你一路努力建立嘅唔讀書冇問題 有人生道理大智慧嘅腦袋 有氣質同內涵嘅女仔 好有出入喎

趕住拜年可能有不足 祝各位痴線西青春常駐 香港多啲智慧型同有實力嘅YouTuber

好長 不過睇晒
句句入骨

呀yaki Wong 成日都話內涵氣質可以浸返黎
但係你由中學無讀出黎做野 點解你都仲係散發住mk味？ 咪正正你身邊既人同你都係一類人
係 讀書唔一定高尚啲 但都睇唔出你平時有幾好學去增加自己既知識 令自己進步 咁多年黎 睇你講野都好似好難表達自己咁 仲成個白痴妹咁 一啲墨水知識都無仲學人講內涵

Tina個新年look好大陸 好有雞味
有無人補圖

留名睇Yaki Wong點覆上面句句到肉嘅絲打

真係要將上面段嘢Sd俾人生教練Yaki睇
唔好覺得話佢嘅人就係唔抵得佢先得㗎

high school musical 歌詞
This moment’s really all we have....

你唔講都唔覺
老泥妹又話係自己作既，屌，佢連紋個身都要呃人

佢呢條片度有講話呢句係佢自己作

祝各位痴線西新年快樂
繼續keep住道氣追擊一眾垃圾beggar

人比人比死人
本身都冇咩問題 只係mk佐啲 但最主要係因為佢死唔斷氣咁不斷扮人生教練 好似唔輸得咁 真係頂唔順

其實冇人同你鬥呀 唔好咁自卑然後不反駁不斷去保護自己
要學野 要汲取知識 要學人生大道理 唔會係睇你ig

真係好似錢七

錢七靚過佢

大吉利是
岩岩睇電視見到暗星同班新人歌星跳舞

佢甩撚哂beat笑到仆街

其實佢之前得一個小朋友
仲要有工人, 唔會唔夠時間出片架

人地catie都係一個小朋友, 仲要冇工人
都出到片

睇下有冇心出架姐

佢之前係咪有長請陪月？

有2個添 1個日間 1個過夜

不過都恭喜佢既

呢張先係經典
p到cls

catie應該要靠youtube搵錢
但b唔洗搵食

我意思係坐完後，佢好似都仲有長請一個陪月？

已經unfollow佢個ig 同unsubscribe 佢個YouTube channel 唔信佢會再出片

啊屎盤姐扮晒大方咁人地比dislike佢都thank you人 其實我寧願你唔好覆人好過啦 旁人睇到其實都幾肉酸下 好似有種折墮既感覺咁連呢啲都要thank you人地 因咩事搞到連人地dislike都要多謝人啊 平時隻眼唔係生係頭頂架咩老尼spoon

淨係覺佢明明好care 又扮哂冇野

其實點解台灣ytb同香港果啲爭咁多
台灣有好多紅左嘅ytb都會keep住拍片 例如查理 夢露
而香港果啲 就算唔計生左仔嘅sue jade beth(呢三個都本身有錢架啦）其他果啲唔出片都可以搵到食
雖然chinchin啲妝真係麻麻地 成日化到個眼妝好核糟 但係最少佢會出片 我都講唔出仲有邊個beauty youtuber比較多subscribers又會出片

咁其實pkjenn係勤力有心做嘅 keep住出片
利申：非打手

2月喇 又係時候做番個統計
Spoon 同tina都係出左兩條片咋 tina仲要有一條係廣告
Dingding 0
Yaki 0
Sue jade&minnie 大家都出左一條廣告片
Beth 0
Pkj都有4條嘅 chinchin8條 emiwong呢個乞衣都出左9條啦
其他果啲又冇質又冇量 咁都可以叫自己做全職ytb

仲有上官茶block左留言靜雞雞出左2條片諗住復出再做youtuber

仲有佢阿媽，睇佢阿媽ig，除左日日shopping就係去湊孫，其實真係好多人幫手

佢d五官分佈好奇怪

佢之前同衛蘭嗰條片唱 穿花蝴蝶
真係自己攞嚟柒

利申係Janice 粉絲

個條片真經典 後段既9叫真係聽到我心寒
佢係咪唔知自己唱歌好撚難聽？

啱啱再聽多次，好難聽

我唔撚信佢得52kg
我173 53-4kg 真係得棚骨 多少少肉都冇 唔好話谷胸
睇佢工展會d相谷到大大對波 呢到都10kg啦
仲未計你大大對脾 仲有手脾呢d
同埋佢好明顯骨架超大超重既人黎
話佢自己62我都唔信啦
仲52

其實我想問spoon / elizabeth yeung同pumpkin jenn 係咪唔fd 架啦
我見以前就算spoon 同pumpkinjenn 出同一個event 都冇咩交流
佢又冇去到elizabeth 個婚禮
利申: 冇追post

邊忽似52kg呀林小美
淨係睇你下半身都起碼60kg啦 人唔笑狗都吠

Catie 點會要靠youtube 搵食
最多係比佢搵多啲錢自己洗咋
佢講到明 不嬲拍拖唔會講真愛只談感情
對方一定要有經濟能力
佢老公都搵唔少 佢做youtuber 啲錢就自己洗
都係最近先話要儲錢打算將來 因為佢老公都係會儲錢同投資

講真上左岸既一個ig post都有錢
點解外國冇呢個風氣（冇咁嚴重）
Tati一星期5條 其他大既youtuber 都兩至三條
人地係真係當一個職業
即係真係日日返工 拍片 剪片 做research
香港嗰班呢？ 日日出event 收錢吃喝玩樂 出ig post就叫做野

好想激到佢post自己上磅圖

似係舊房拍喎
係咪嫁唔出？

Tati仲有同其他Influencers拍合作片呢，雖然佢自己話會減產不過實際上都差唔多日日或隔日出片

好心譚杏藍咪撚扮新人出道啦 明明出左道n年唔係以為無人知呀 企埋班後生到佢知唔知醜

諗起大陸youtuber emma咪又係生左仔一樣拍到片
仲保持到下產量同質素
不過人各有志 佢鐘意拍就拍 唔拍咪唔拍
我地就係要放低個好似好恨佢拍既心 佢又唔係星 我唔會期待佢快d出山拍戲架喎 市場上大把youtuber可以取代佢
不過佢新手媽媽黎講真係好幸福啦 少奶奶咁 就算ft mom都大把人幫手 相反kiko果d都未叫辛苦啦 佢真係無請工人仲放棄左化妝師份工全心全力湊女

有番啲人話睇

學佢之前請兩個陪月話齋 每個人對辛苦嘅定義都唔同 邊可能叫啲大小姐體驗到「人間疾苦」
放family第一位無咩所謂 但佢係family= everything

咁佢又唔憂柴憂米 family係everything都正常

真心無可能52kg 我朋友173 52 真係腳幼到就斷咁
成身搵啲肉都無

我164 52kg睇落都瘦過佢啦
佢52我真係食撚咗個磅都得

我170cm 體重飄浮於53-56kg，正宗高瘦平 如果170cm得52kg應該係唔會有波

佢講既都唔可以作實 始終佢有賣其他減肥
但係yaki賣嗰隻餅就一定減唔到肥囉

啱呀 對波有一定重量 除非佢自認平胸

send咗呢張相俾佢

好快話自己瘦底大波

但佢好似產前 產後都抑鬱？
有時有情緒病都冇法既 老公又佢日出trip
好易諗埋一邊 同埋好似對自己要求好高 搞到好大壓力
唔係有幾多個工人就好

其實有咩問題唔拍片係冇問題
但成日講完又唔拍 咁不如直接休息一段時間仲好啦

但唔推薦原因係因為唔好食同冇味
好冇力啫

其實自己身形唔係靚/瘦咪唔好刻意提囉
佢唔提其實呢個身形冇乜問題
而家堅持自己瘦底又話咩52kg真係人唔笑狗都

好波

我估小美會話自己個排有病暴肥 而家瘦返得52
個個女明星暴肥都話自己有病

個下巴

化到馬騮屎忽咁

佢係咪依家合唔埋個嘴 好奇問下

一碌落黎嚇一嚇
做乜嘢呀塊面

件奶共西多士上埋東張西望介紹蝗國

新年流流 嚇到人個心離一離

車佢實block左你當無件事啦

記得有人話TINA上年拜年套唐裝著到似企街

唔止一大陣mk味 仲有好強烈嘅柒味
屌 乜柒look嚟

屎盆連虰都抄 頂帽

我都覺得好奇怪 張張相都合唔埋

扮緊關公？

Party with TL

屎盆係咪p過小腿 明明對腳無咁幼

屎盆係咪tune漏另一隻腳

一隻男人腳 另一隻女人腳

屎盆有邊張相係冇p過架 唔p點見得人

絲打好mean不過好好笑

我係首席八婆嚟

下 邊位？又要follow又要睇⋯

搵一個可以證明到佢堅係瘦底嘅磅都唔係咁易㗎

唔止帽啦，連pose都抄…乜料 weworewhat好出名架囉，以為抄外國blogger就無人知？

一見到屎盆個post已經覺得佢係抄人

阿庚可能嬲到對住牛油果屌曬老母但係又要扮大方 見到個「😊」就想笑

屌 睇heyman條唇膏片都睇到我好炆憎
個咀唔靚就算啦 呢d天生
嘩屌你隻隻唇膏都查得核核突突 咁都好意思出片

Dllm好撚似

其實就算佢企上個磅都可以搵其他地方借力，咁就可以輕好多

咪教精佢啦

教晒佢可以出咩招啦，重唔快d post張相黎證明自己堅係瘦底

哥兩粒眼屎

芊芊新片賣廣告又唔寫

可能有少少離題，LC依期係咪開始派煲？
記得之前有絲post過Alice好似幫佢拍野(ig story cap圖)
岩岩見到馬田都有講LC

其實有hashtag睇 個個都玩緊 今次竟然俾佢香港搶先
虰個caption係咪怕遲過屎盆up會俾人話抄 所以要話明自己初一忙住食年糕

好恐怖呀痴線 整容整到咁樣衰

好撚樣衰呀dllm

點解咁勁會有真實圖

其實emma佢係離左婚定...?
好似好少見佢提佢老公既?

其實佢好似好後生?
咁後生就殘到咁...

應該係成日捱夜
見佢之前黑眼圈針都打過幾次

嘩屌

唔係啦，佢小提佢老公姐，本身都算低調

見佢好似都幾有錢?
即係好似beth咁, 有錢少奶奶?
同埋佢係外國應該冇請工人?
但人地生活得好開心咁, 仲成日出片

好似燒傷左咁

馬田係廚師煮開野成個channel都係料理派比佢無問題喎
係古墓蝦乾日日拎d煲出黎 yup yup 樣樣又扮哂知性扮哂賢淑咁睇到人好尷尬姐
btw 有無人知佢d煲平時敷開邊d mask或者佢老公訓開邊個煲？

認真 點解啲youtuber冇樣/冇內涵/冇學歷/冇創意都搵到食 成個風氣好差

應該係保姆？

笑撚到仆街

依篇評論其實都冇咩point 純粹話個味唔好食就唔推介？

利申：反對yaki用啲不知所謂既方法呃𡃁妹

第一眼睇以為佢敏感

咪係囉 絲打唔通識真人？

點解佢咁唔羞恥 居然將自己p細左幾個碼

講真香港地有邊個好睇姐
咪又係大把人睇

煮開野派比佢就冇問題？？
咁班beauty beggars都係拍緊beauty channel
收化妝品又比人屌？
你係pr會唔會咁得閒逐個youtuber睇佢地片
睇下邊個先係有誠意先派？
而家個標準係邊個訂
你覺得呢條友拍得好好 又試齊色
我都可以覺得佢拍得唔好
以前明星代言產品都唔會今日讚a聽日讚b brand啦
根本直程應該抵制呢個送禮既行動
個個都唔好派
而唔係龍門任擺囉

老實講 啲PR, brand 派product其實都係marketing strategy 想幫產品增加曝光率，其實派product比KOL係真係好有效
雖然痴線西成日話搞cheap自己，罷買，但係痴線西佔得佢哋顧客幾多丫，佢哋點會care

明就緊明架啦
對間公司黎講海量生產
每件product 真係跌爛都唔會心痛
係賣出去先set到個價高姐
公司立場平平地派比幫kol又有得宣傳有咩所謂
不過係睇唔過眼某啲人個龍門任搬
明明屌緊呢個風氣係唔好
但係又會覺得啊邊個邊個係冇問題

有班人又會人收禮物唔係問題
review 有誠意唔係影張相咪得囉
有誠意個標準邊個訂
就算佢個post打好多字都可以係廢話黎
唔通咁又有誠意？
既然冇劃一標準
咁就應該所有人都咪鬼收！
明明一開始做呢啲kol都係冇人識人冇人會派禮物比你架啦
點解會變左冇禮物先奇怪
個個都冇咪做番你自己個本份
再唔係就咪再學人做咩kol

派化妝品唔係問題 啲pr想低成本高效益
問題係啲beggar收到咁多product但係佢地唔會拍片 唔會介紹 只會拍廣告片 有錢先出post 咁派比佢地做乜？
馬田聲稱佢條片唔係廣告 咁我就信住先啦 佢條片真係有好詳盡咁介紹個煲 咁先會可以令到人想買件product

冇睇馬田 但佢有冇利申先
因為佢有時係會介紹野
如果佢有收錢冇利申係犯法

同埋我覺得派pr gift 唔係問題
係班人零貢獻 上左位就禮照收 廣告照出唔做佢地份工作
同冇利申好 成日扮自購去賣廣告

如果佢地做到外國咁既質素
收pr gift 對得住喎
問題係香港嗰班做唔到 又周街派

講煲果條佢有講明唔係廣告 只係收到啲煲

係咪得我一個覺得個妝真係唔靚...

屌嚇撚死 圖2邊位阿嬸
完全兩個人嚟㗎喎

對表哥眼

都唔只唔靚

日期呀絲打，一陣有人又有藉口㗎啦

係咪得我一個覺得佢成個人好樣衰

Beth係story講到明生左第二個就會考慮唔再拍youtube 大家可以考慮下unsubscribe佢啦

好憎佢 成撚日搽咬唇裝 正正經經搽岩個咀得唔得

佢依加生左一個都唔拍啦

其實抄到咁明顯 其他begger係咪都會唔妥佢

佢成個channel都係煮食片
出得勤力 題目focus
佢呢d片仲要真係認真解釋呢d鍋既分別
派比佢我gur喎 起碼佢真心比左努力做呢個界別既工作
無渣流灘
你夾硬將呢件事同d垃圾beauty beggar比其實係無意義
本質已經唔一樣

P到件褸變曬形

就黎冇眼白

依家係咪p圖勁就可以做kol
支持絲打出去開post追擊

支持！

真係俾佢個蘋概肌同下爬仔嚇死，係咪趁新年補多咗兩針？

蘋果肌

Hi Willabella
每個comment都留低一個負皮

個樣成個強國大媽咁

基本上得返對眼係似以前嘅佢

u r not a lone

撞車毀容撞凹左右邊面？好恐怖

好撚樣衰啊

香港真係冇乜邊個查得靚
以前丁丁仲有出片個陣條條妝片都咬唇咬唇
但上咀唇永遠冇色
下咀唇就一岩一忽
睇到都炆

其實佢地知唔知而家已經唔興咬唇妝.....

條片出左啦
比IG睇仲驚嚇
唔講配色好似我十幾年前玩個D Barbie化妝品
眼影未Blend好 Mascara清楚見到一舊舊

爛鞋！

好心佢對表哥眼咁樣就唔好化cut crease妝啦

真係幾似隻豬

Pkj前排化完cut crease佢又跟
同埋佢個人本身咁黑就唔好化咁白同厚粉啦成個面具咁

一見到佢出新post未拉落去已經知佢又有大道理講

我哋實係著爛鞋喇

都好過你爛下巴

有冇人同我一樣 第一下分唔到係spoon定pkjenn

好撚同意
加上beggar同煮野食性質又唔同
只係有人放上黎我先咁講
點知有人話我搬龍門
如果佢係有盡到佢做blogger責任既話派比佢真係無問題
而家係d PR亂鳩咁派

呢個分到
唔係盲撐 但南瓜化妝係有sense啲

真心覺得佢未抄pkj個陣個look順眼啲
都唔明點解要搞到自己咁

隻腳好粗

真係好似港版蘿拉

著起成身都似假野
全無氣質可言

同佢件衫幾似樣 眼影紅噹噹好似未blend好 mascara誇張得嚟一舊舊 再加個豬膽鼻

強國大媽feel

咁都叫粗？
難怪咁多人跟果個mk妹買減肥餅
瘦到咁都話粗

佢平時啲相P到兩條柴咁
而家佢隻右腳幾肥美
個小腿不得了

對鞋RV黎架 荒佢會唔繼續著咩 扮咩環保

我家姐結婚時，有長輩話唔可以翻著褂鞋同裙褂，會唔吉利喎
佢又真係幾勇
百無禁忌

個眼影想點 係我唔識欣賞定點 點解好似啲人濕疹發作咁

我係之前句句入骨個絲打 係米隔接覆緊我

以為我妒忌你嘅生活嗎？
我啱啱讀完law 係律師樓番緊工
睇下邊個生活得更好囉
我唔知 你咁有內涵不如答下我
我唔係因為我覺得你過得比我好 係因為你不斷宣揚你啲會教壞妹妹仔嘅大道理我先忍唔住出聲
不過以你嘅教育程度 我原諒你 你要咁諗我唯有可憐你

我地啲有讀過書嘅鞋唔啱你架喇 永世赤腳捱下啦你

其實佢好犀利 你叫我搵頂一樣既帽都唔知邊到買

Yaki Wong新po真係笑撚大人個口
係嘅 真係好羨慕你 羨慕你咁厚臉皮
無學識無內涵 靠呃呃騙騙就搵到錢
收埋你啲人生大道理啦 好撚柒啊

佢抄人直情係病態 好心佢自己去睇醫生救下自己

平心而論 咁都叫好粗 你既標準係牙籖腳？

我16幾 唔算多肉 但都係得42

我覺得佢呢一身妝扮核突啲

小學雞鬧交咩而家
你咁既姿態唔見得好過yaki幾多

啲眼睫毛好似曱甴腳

呢個又應該算唔上抄 類似係一齊做呢個動作影張相 然後tag #benditliketezza 係一個叫tezza嘅外國influencer興起

有樣有內涵有學歷都唔會撈youtuber

如果係一齊做同一個動作 咁點解佢唔落翻個hashtag

乜有人搽到個眼影咁高架咩

佢有落喎 上面有講

真係p到有d過份喎 唔敢想像原圖係點

170!? 計埋6吋高鞋呀？

唔好意思 原來庚姐有mon post 佢係我cap完佢之後先加返個hashtag 所以依家佢係edited 我下次會cap得完整d

咁就繼續睇下佢有咩大道理可以啟發到你
就由得佢繼續宣揚佢啲大道理教啲妹妹仔

佢依家踩低人地 笑9我地黎抬高自己
覺得痴線西係因為生活普通妒忌佢呃下妹妹仔就有幾十萬收入先追擊佢 我就係要話佢聽佢唔好睇到自己咁高 唔好發夢唔好妄想 然後用啲大道理黎掩飾包裝自己 精彩生活唔係得佢有 痴線西都有資格有

佢啲打扮都係過份地成熟
我呀媽日日返工都差不多係咁着

你呢句說話係同緊呢個post所有連登仔講?

利申：條女ig無private

個鼻好似腫咗咁
眼妝又核突

Sorry search 完都唔識
得萬九個follower 無private 就當全部人識佢
可唔可以介紹下佢做左啲乜9野？
唔係求其放張圖上黎人身攻擊下就覺得有人附和你下話

條眼線 識睇一定睇comment

到底佢個眼頭想點

佢啲viewers仲話人酸佢
佢有乜撚嘢值得我提子佢？

吓 我喺佢post嗰陣已經見有hashtag㗎喎 因為記得我覺張相影得幾得意 噤埋入去睇個challenge 所以見到有絲post話抄我先奇怪

佢咁樣post咪等同大大聲話比人知我好care 人地點睇我
之前仲話咩做自己 唔使理人點講
理論一套 做又一套

個鼻大到⋯

化完真係似隻豬

真係好撚似

我都見佢post個陣無hashtag 見人話佢抄先加番

不過人地順眼好多

姑勿論佢今次次係咪抄
淨係佢平時抄其他人已經整臭自己個名 依加就算係原創嘅d人睇到都係第一時間心諗 佢今次又抄邊個

自己襯真係特別柒 條off-white belt九唔搭八，求鬼其圍條潮牌就fashion啲咩？

點解可以有哂d原圖 好好笑，呢位(巴打?)係咪呢條女個ex?

係呀 你的P圖技術還有空間去成長

呀梅

其實唔係好明佢做乜咁鐘意打書面語
有時撈埋口語 想點撚樣呀
懶係文青?

好撚醜 好撚恐怖

馬騮屎忽咁

屌個眼妝⋯⋯
佢點解會自我感覺良好夠膽出街
對眼好似無眼白咁
個鼻又豬膽
阿庚你不如真係收皮啦好嗎 你唔抄人嗰時真係好柒呀

乜都未blend好 好撚污糟 似晒佢

仲核突過啲boyfriend does my make up cls
真係成世仔見過最柒嘅一個妝 唔係講笑

其實佢cosplay緊隻豬
好成功

阿庚覺得好靚好滿意㗎

阿庚做乜呢排成日吹奏蝦乾，好有想r friend feel...以前就rikko，有排就suechang...成日tag人或者係d post狂留言

屌好肉酸

佢真係出黎搞笑喎

癡完一個R 人地d followers 就再癡下一個

點解可以咁撚樣衰 著得仲cheap過知客

仆街喇連樣都似埋
老老柒柒spoon係咪玩埋曬嗰d狐仙乜柒搞到樣都唔同咗

笑到仆街

ching好波
記得之前佢同條仔分手仲叫人哋塵歸塵土歸土
奶過佢都只求多福

咁多年都係咁既樣 老mk
仲成日有意無意話自己2008年開始玩ig 玩左十年

睇到好尷尬 咁on9嘅caption都打得出

見到佢個comment有百幾個like真係嚇死 好似返去小學睇小朋友鬥多零用錢咁
讀唔讀書根本唔係問題 我唔信呢到個個絲打都高學歷高收入 只係yaki wong做多左 係咁吹奏唔讀書點好點好 先惹人反感
上個po先有人笑佢黎黎去去都係去歐洲大路國家 咩無腦港女最中意去 睇到我都r晒頭 去個旅行都要比你分做有腦同冇腦 做人咁辛苦為乜
其實真係睇唔起yaki wong既話冇乜必要將自己同佢比較 行出黎大家高下立見 同佢比咪自眨身價
你睇樓上位絲打言行除左浸八婆味邊到似讀過law

呢個係咪pkj個fd Carmina
係pkj 屋企賣護膚品個fd 個牌子ig見到

d耳環好似一樣

睇到個句讀law 返緊律師樓個句成陣八婆味
學歷高又點 呢個世界上大把高分低能

推到啲ig奸商收皮

佢覺得自己係ig始祖嘛
我都係由佢得個6000幾followers開始follow佢，然後睇住佢同條mk仔"扮結婚"之後不斷換畫，又不斷買followers，暴升到而家幾十萬假粉

哇 佢個樣做乜尻，嚇死我

記得佢之前話自己鐘意化個厚唇妝，佢而家淨係個下唇厚，上唇薄，好撚奇怪

我想問依家潮流興呢d妝架？係咪我out左

應該係佢啦 輪廓都似

老泥下一次想扮知性美？
咁就收皮啦 你弱智㗎唔好想學人扮咦

笑左 Beth請2個工人幫手仲成日呻辛苦又忙 冇心做又唔認 要戴實個youtuber光環

Kathleenlights 好似經常化cut crease
我就麻麻地cut crease，不過kathleenlights隻眼夠大化完幾好睇

咩叫係pkj 屋企賣護膚品個fd 個牌子ig見到...
想係ig search下都完全無頭緒

佢眼又細 輪廓又唔夠深化呢d真係炒哂車
講香港 我覺得ekee 化cut crease好睇過佢

係咪想講babygirlo

痴線 哪來的自信

災難級makeup tutoria

Yourprivateformula

pkj個fd 既係叫babygirl個個，佢屋企賣護膚品
圖係個牌子的ig ，係testimonials到見到疑似carmine

sorry絲打 真係有d難解釋

Yes!

我都係宜家先知原來佢有2個工人

好似外國YouTuber d high school make up challenge

佢最近講架？

自嘲二次創作？
張張相加哂filter真係好高清啊

宜家D人真係勁
擺個payme上ig直接叫人畀利是

見親都係姣西

佢ig story影左 岩岩live仲話2個工人一個湊Ezra另一個湊波波 等佢可以專心拍片喎 聽住先啦

遲d生多個就冇時間啦

beth可唔可以唔好開咁多空頭支票
成日問完我地想睇咩片 答完原來得個桔真係有啲灰
睇得耐既viewers慢慢都會無哂耐性想unfollow你
雖然大家都想你快啲拍返片

好似話唔可以比波波自己一個留係屋企
所以要有人陪佢
依家做狗真係好幸福
之前陪月有兩個 依家工人又兩個
自己又唔洗返工 雖然話家家有本難唸的經
但真係唔明辛苦啲咩

點解仲可以揾佢

講到咁辛苦又要生多件
完全唔明佢諗咩

好心佢收收皮啦 大把人都讀唔成書 其實本身無乜問題 但讀唔成書自卑心作祟到要開po踩讀書叻嘅人 仲教壞𡃁妹唔讀書真係好離譜

讀書差無錯 但教人唔讀書真係好仆街 好似想拉多啲人同自己一齊圍爐

未鬧完 其實讀書叻/唔叻嘅人根本就唔對立 身邊大把朋友同自己學歷有差別都好好相處 唔會好似條yaki咁要靠抬高自己踩其他人去獲取卑微的自尊
用咁嘅手段去r圍爐嘅妹妹做忠實fans真係好心腸惡毒

其實讀書唔叻都可以腳踏實地咁賺到錢
之前有排yaki話賣衫都叫做腳踏實地少少 間野過左一排已經唔知去左邊 宜家賣減肥餅真係幫唔落
同埋佢好似好自豪讀唔成書一早出黎打工咁
如果佢唔係拍youtube有少少名氣 又本身瘦底 鬼有人會同佢買減肥餅咩 仲要食水咁深 又唔係真係有效

肯定啦 tag晒PR

以前都派過比kol

我見samantha同franka個friend咖哩張都有

熱門見到但唔知乜水

周街派

佢真係比好大壓力自己
Ezra出世冇耐 佢已經幫ezra做睡眠training 訓練佢幾時要訓覺咁 緊張程度係類似佢老公返黎想睇下個仔 佢都驚破壞左個仔一直以黎既訓練多過親子情
雖然育兒方法大家都唔同 各有各好冇得批評 但係真係睇得出佢係為仔死為仔忙 所有心思都放晒係個仔到既人 所以唔難理解點解佢成日叫辛苦

利申 唔係幫佢講好說話

ig @garycheung
男人老狗都有人俾，仲要有人俾成$500先好笑

陳嘉倩？deer chan? 電競果個

我覺得佢太依賴d乜法乜法，個仔再大啲一定係虎媽，如果個仔做嘅野唔係喺佢expectation之內，佢一定會崩潰

段嘢係大陸抖音嘅一條片黎
崠可能係睇到然後打出黎

有時候佢地咁自戀，某程度上都係啲粉絲造就出嚟...睇下d comments就知！崠個女咁撚柒，都竟然可以有勁多人喺下面留言話個囡越嚟越靚

佢做得youtuber呢行, 應該有睇其他youtuber既片?
唔知佢點睇catie同emma呢
會唔會覺得佢2個係超人好叻叻豬?

之前都有痴線西post佢抄大牌hoodie
而家進化到乞錢 男人老狗化到成面粉
我女朋友話佢左抄右抄unfollow左佢
然後我屌柒佢做咩follow呢d人

一諗到佢個仔 將來個老婆肯定好撚辛苦
實喊苦喊忽搶左自己個仔乜乜乜

佢一定係直升機家長 諗起都辛苦

除咗右上同右上兩個之外其餘收皮啦 外星生物奇形怪狀咁

話說尋晚係海港城見到大佬b
佢真人都幾眼超超 塊面閪到痴線

想叫佢睇下套叫sky castle既劇

點解要虐待你啲follower

馬面

條腰p到濛曬都好意思upload

後面塊板彎左喇

我忽然對自己有返小小信心

英才老豆老母

堅係瘦底
最大隻係佢喎

無波仲咁樣企自暴其短

講真佢唔算肥
不過其他人個個都瘦過佢
如果佢都叫瘦底 其他果啲咪直程厭食症？
同埋佢story果幾張合照 佢塊面都幾多肉...

佢話自己肉地我會同意
但瘦底

點解做beauty youtuber畫條眼線都可以咁柒

順手幫佢評個分先

點解可以咁撚有自信
你知唔知你好撚7呀
堅係瘦底⋯⋯照下鏡先啦

P圖界KOL willabella

唔search猶至可 一搵原來舊登仲有更多精華

2019都繼續做菠蘿雞周圍痴好撚肉酸

想佢收皮好耐 有無巴絲做整合

自膠 右下

佢無論做d咩都好造作 明明冇料又成日扮晒上菜abc 講嘢口吻又懶係專家高高在上咁 認真佢個feel真係好俗氣 總之著咩上身都有一陣濃烈嘅mk妹味

Spoon 呢個就係你女性觀眾緣咁差嘅原因 你係咁比人追擊係因爲形象唔討好 如果你想改善犯眾憎 不如嘗試擺低個架子低調真實d 唔好再幻想自己係竹升妹同女神 其實你係咪有料同上等人 明眼人一睇就知

除此之外 因為你成日都賣廣告 差唔多每一個post都係廣告 去到一個程度係見親你post乜viewer就即blacklist 冇信譽可言 甚至整到個品牌產品變到好低俗 pkj雖然都唔好得去邊 但至少佢自己發掘過外國化妝保養品 都比你多少少參考價值

一個kol唔受歡迎淨係買假follower/like 唔真實唔貼近大眾 又唔提供可信有用嘅資訊 你成日講到自己幾有passion 但現實中係講一套做有套

哇屌鋼線嚟㗎

拆左睫毛就完全暴露自己唔識搽mascara

我估一個有睇開YouTube嘅化妝新手都唔會搞到咁 條眼線又畫得柒(上面有圖)

咁黃都好意思話自己真係白

左一白過佢咁撚多 佢之前post自己句 「因為我白」 好印象深刻

之前小影未同林小美熟果陣
同yanna好似好fd 成日一齊拍片
而家好似無哂影咁 成日同小美mechan蘇麗珊一齊玩
我覺得yanna好慘

荼荼呢排又走返出嚟

想睇多啲原圖

最新畫個張機票柒到仆街

小學生勞作咁都好意思出片黎教人畫

都唔夠荼荼上年個利是封柒

辛苦在 明明有2個工人都要自己落手落腳做家務

蘇麗珊好嘔心 係咪梅到要痴youtuber先有得曝光

臭雞

見過左一同左三真人
左人真人唔算好白 但都白過佢咁多
左三真人都算大份 算高 拍落佢到都差唔多
咁都話自己白同瘦底

摩牙

唔知到荼荼搵到恐嚇佢嗰個人未呢？

睇mihk d片成日笑gigi肥同大份
但睇落都係瘦過工展會小姐好多

屌咁撚顛

由上年睇到依家都覺得佢呢封手作恐嚇信真係做多左啦

唔知荼荼幾時出片教diy恐嚇信呢

唔係好記得
呢封信係咪佢自己整完
然後擺上去baby condom ?

係

電視見到果啲恐嚇信係用報紙剪啲字出黎
佢宜家印段野出黎再剪咁好笑

茶茶老公叫Ernest ?

From

Youtube界表哥SPOON抄襲成癮！屌到出黎speak up為止！(2)

[img]

佢嘅片有幾多自己剪？

呢條女真係自戀到令人好反感
啲kol咁多盲粉讚佢地靚唔多唔少會自戀架啦
但頂籠暗啞底自high或者唔會咁出面
好似工展小姐同老泥妹咁白痴拎上黎講仲要比痴線西真係冇乜幾個

成日覺得小影成個人好做作
幾廿歲人又chok聲又成日扮可愛
最記得佢叫自己d viewer “我 d fans”
真係好撚嘔心

屌
我諗住聽下阿庚講嘢有幾作狀
跟住睇咗唔夠一分鐘就熄咗
做乜嘢姐佢 恭喜發財都要用英文

啲人都唔知係黑心想害佢定真心讚

你仲有勇氣聽 我連開都唔敢
尷尬到 佩服佢咁厚面皮

聽到我打冷震

yanna已經唔係第一個
係佢開頭果時成日同kitman一齊 又上小影屋企拍片
見人地唔紅又飛起人癡第二個咁

典解有d lol 噤仆街都大把妹妹仔follow

好似唔關kol事
但廢事開po講
係ig買野要小心
除左個個豐胸藥同yaki wong d餅
有friend send比我

嘩 咁即係就係淘寶貨啦
佢講咁多嘢都無用，
間廠比你用一樣嘅圖，點會肯開多條line 用唔同成分配方去整一樣嘅cream 呀
Post 去一人一間ig 黑店度警告其他人
一人一間黑店igshop名(2)

所以話真係唔好係ig買野 10個有9個都係搵你笨

果時擺去baby condom點知果到有家長係苦主話返佢轉頭 笑死

梗係啦
班小妹妹零用錢都係父母俾

再者，俾幾十蚊先有個垃圾福袋幫茶茶斷捨離
連一個材料包都講唔上
班小妹妹一開，嘴一扁
啲師奶仲唔同茶茶死過咩？
冇用粗口話佢已經好有修養

【KOL風光背後】成名後被揭墮胎跌谷底 自費採訪仲被鬧醜樣 | 2019-02-11 | 壹週刊 | 蘋果日報

靜係睇標題都估到又係萍姐，萍姐你幾時先肯收皮呀？

仲可以不斷消費自己d臭史，好馨香咩
講無恥邊個夠萍姐黎

柒萍

啱
我係勁鍾意上網買嘢嘅人
但真係從來都冇試過ig shop買
特別係啲衫食水勁深
就算啲料靚啲同埋個款特別啲
人哋要交租街鋪都係買149
ig 搵人上身影張相就299
但係仲有好多人唔知照買仲覺得好抵好靚
希望大家都多啲出下街 行同睇唔好助長呢啲

其實唔係墮胎而攻擊
就係成日有人講人私生活 人身攻擊 笑人個樣呀身材呀
搞到唔知既人真係以為咁膚淺咁八婆咁低質

係抄襲呀屌你老母 係呃人呀屌你老母
成個訪問半隻字無提過

真係要報料比記者先得

同心口隻豬又幾似樣喎衰鬼

實Steal 係咪要拍片整牛油果

老實講無睇佢啲片，但係個妝咁樣真係有人會跟住化咩
咁都可以拍教學片

又出番來

唔洗拍啦佢 直接dl人地條片再upload 咪佢作風

有食過yaki賣個個餅
佢話食完要飲多啲水因爲個餅遇水會漲
我個人經驗係真係好硬 得小小甜味
都有飽腹感嘅（其實我更加覺得係舊野硬到un胃）
但未去到會令你因此食唔落野最多令你食少左啲
而食左個餅之後再食野 隔多排 係會有啲肚痛
然後就會去痾爛屎 而且係臭過平時
所以我懷疑佢可能都有啲啲瀉藥成分
但一定唔係佢講個啲食完唔會肚痛唔會痾

chingching真人好很瘦 其實呢啲咁瘦嘅人賣減肥產品真心有說服力咩

想問下你係用咩心態去買 即係點解會幫襯

講真 你不如去街市買梳蕉都有飽腹感啦 係咪咁搞笑啊
朋友 掉左包餅佢啦 再食驚你胃生石呀

無
同埋yaki wong咁瘦都有肚腩 又無波 成個身形簡單啲嚟形容就係柒 同人地做運動健康飲食個種fit差九萬幾條街

都好耐之前 個時覺得好震撼所以cap低左

佢對眼好似 奸pepe

喺office大笑出聲
究竟點解可以執瘦咁多 好想學

嘩 屌。。好好笑

笑到仆街
呢個世界最7係 你好努力p圖 點知你個fd post左原圖

一直想搵番！

P到對腳啲骨拗咗

搵人inbox佢啦 話我地已經睇哂佢真面目啦 唔洗浪費時間p圖

一睇就知成堆都好撚心計 不過
抵撚死 黎家穎

地下

同過佢出去影相 份人好難頂

咩事咁睇唔開

大爺每次d close up 相張張都起撚晒格，
究竟執左幾撚多次，用左幾多個apps﹐
先可以做到咁低像素

呢個表情咩事

其實佢句恭喜發財用英文都係抄蝦蝦既

其實句恭喜發財英文就好耐既 小學都有教
但係英文揮出係咩事

配合北歐風點可以用中文呀？

幾年前啦 真人好豬

我想死
佢應該真係覺得自己好靚

做外賣嘅外籍人士多數都係南亞人同印度人
其實一個普通女仔有時係條街度行都會俾佢地聊下
你估你係俾真洋腸讚你咩蝦乾
之前俾人話你似港版羅拉你都咁開心
依家俾外籍人士讚又要公諸天下

俾蝻讚都咁自豪
佢哋係女都啱唔覺得有咩值得自豪
講真蝦乾個樣其實唔算太差 但係咁自戀真係好反感

Swarovski

你岩 好有道理

佢成日以為自己係攝影大師 好心收檔啦

又係呢啲storyline
垃撚圾 想買都即刻唔想買

呢排仲想買條手鏈

歐個樣愈黎愈柒

利申唔鍾意天拿
但係見到個comment好想笑
嗰啲人唔好再濫用慢工出細貨啦

本身諗住去買 Swarovski bye

Match
港版羅拉呀！唔係盜墓者羅拉呀 知性美！臭蝦

港版羅拉順眼啲，起碼個人睇落健康啲同埋笑嗰陣唔會哨
牙

d蝻真心讚佢靚係咪因爲佢似同鄉咋

佢對眼核突到 成隻獵犬眼咁

其實佢地班蝻只要係女（唔理好定醜）就讚架喇，有經過開重慶大廈就知，
係阿臭蝦姐沾沾自喜姐 ，
畀人讚下就咁開心，成世人都活係自己世界
佢youtube新片又用結婚黎博view，
咩都扮專家

全部都係佢嚟？ 真係有人會睇個柒彩頭嘅片嫁咩

第一眼就覺得好似佢

真靚女既人係成日遇到呢d事見怪不怪 係佢先放上ig講

有冇絲打可以整合開post

唔好搵spoon嚟比啦 好過spoon點睇都唔係一件值得自豪嘅事
天拿真係仆街嚟 淨係識得用人哋嘅袋 樣衰又要染到個柒頭五顏六色

我都係見到suggestion有呢條片撳入去睇下放低dislike但係見到comment好想笑

好 咁即管評論片
老老柒柒pkj嘅片質素絕對唔差得過個柒頭
仲要多過佢 已經慢工 仲要唔細貨 真係幫唔落喎
btw 呢世都會記住佢啲柒事㗎喇 啲片幾好都冇用

點解歐凱淳下面張相好似成隻龜咁

笑到好猥瑣
我諗佢本身想笑到好pure

之前同Ding上同一堂，返學無化妝嚇親
妝前妝後真係好大分別，皮膚真心差
啲相唔知磨左幾多層皮

Beth又開始plan to film喇

其實佢係米想啲人叫佢養好啲皮膚先拍 順便又可以懶多排
講到自己面又乾又唔上粉咁

但voting有成80%既人都叫佢拍

真係要笑少d人既外表呀 出生地呀乜乜柒柒
唔好幫自己兜話唔係笑佢呀 講事實咋咩咩咩
屌 入得呢個po講呢d說話 用意係咩大家心知肚明

你睇d記者一訪問親柒萍 佢實捉住人地話佢落仔 笑佢樣衰黎同記者講
但就唔會講自己抄襲 賣來歷不明既野
仲有pkj spoon呢2條友 一有咩依郁就會大大聲話自己比人網路欺凌緊
而佢地講d野痴線西係駁唔到架喎 因為真係有人口沒摭欄 大家見唔少
講出黎唔係話咩道德撚教化世人
係大家諗下究竟真心想班垃圾收皮定係圍爐講下是非過日辰就算

次次佢都問完就算，就睇下今次佢會唔會拍啦

唔洗睇都知唔會
睇死佢到時又話皮膚狀態唔好/唔滿意效果 想拍多次/個仔病左

無限循環

佢啲片真係睇得出有用心edit 有時係推薦到見到都會入去睇下

南亞就南亞啦外藉

Ding ding係咪同pam吵咗架？

點撚知呀
自己問本人啦

又有人問

隻眼

L暗示自己天生麗質
但其實佢塊面又植曬眼睫毛又霧曬眉，
而且高炒唔代表佢無修圖囉，
真係覺得佢好嘔心

收皮啦
Del完咪又會dl番

咁人地話佢p圖 佢都係答返人冇p圖姐
同埋呢張佢都好明顯化哂妝邊有暗示自己天生麗質
我覺得比較on9係呢種廣告方式
好多beggar講到d cream啊精華啊幾好用 跟住化哂妝咁撻啲cream上去

個額真係好高

哇屌唔睇名唔認得

竟然有勇氣po
佢本身面細 咁睇個額真係好高

第一眼睇以為係韓君婷

有勇氣po都算
佢仲要咁樣出街

又話甩得頭髮多又要紮啲咁既頭

你信佢無P圖嗎？
佢意思係自己無修但就靚到好似修咗圖咁
你都講得啱，佢化曬妝黎賣護膚品廣告
都唔知做咩

佢素顏賣都無說服力囉
因為佢本身做咗好多手腳響偽素顏度，
植眼睫毛、霧眉、（聽聞）有駐顏粉底，
咁仲賣咩護膚品廣告啫，都唔係真素顏真膚況

好似都美化咗佢

唔好染髮囉 又染髮又生完周街走

粉紅頭eva 生完仔都唔敢染 等到個仔識行識跳都唔會染埋髮根啦 佢生完無幾耐就髮根都染埋

有駐顏粉底？
難怪啲皮膚好過之前咁多

呢個人算9數啦
之前斷捨離完，跟手買番一堆野返來
跟本都無心要斷捨離

佢呢張應該真係有化妝，
我只係覺得佢張相擺明有執過都話自己無修圖，
暗示自己天生麗質，
同時都認同上面有絲打講賣護膚品化曬妝搽pat cream 做咩9，
但佢就算素顏黎影張相賣廣告都無說服力，
因為佢平時個素顏唔係真素顏，做咗好多手腳，
唔好意思，我上面講得唔清楚，
誤導咗大家

一定啦

好彩係日頭睇到啫

一人一個最乞人憎的youtuber

各位痴線西機會來了 快啲幫手吹奏你喜歡的YouTuber

見大家好少講講仙仙，我本身覺得其實佢都幾好，但最近好似都係只係用ig story多謝邊個送嘢俾佢就算，都冇再拍妝片同swatch片之類.....

講吓*

依家d kol唔拍妝片同swatch 先係正常,
如果拍左既話要謝主隆恩, 因為佢地係慢功出細貨

咁似嘅

Dislike

Dislike 老泥 SPOON

對眼發生咩事又開咗

對眼開到夠畀成支軍隊行過

有人留言話haters針對佢，事實係咪咁啊屌，痴線西全面進場

係mk見到老泥同牛油果
牛油果帶住個黑色口罩
同老泥差唔多高咋喎

令我諗起呢張圖

但出d片都幾好睇，搵佢媽咪教整曲奇同蘿蔔糕

同一個palette

Sin Cos Tan 你隻眼無事嘛？

全世界都知佢隻眼細架啦

屌宜家d comment都讚緊屎盆 like數多左好多咁

都係pr gift姐，咁又唔算抄既 見屎盆都有利申係pr送

係咪fake ac

真心覺得佢今次條妝片同之前d妝無咩分別

串撚到仆街
老老實實你條仔卑微成咁
你叫佢食屎佢都笑住食食完仲要讚好味㗎啦

利申 dislike咗五次

牛油果應該慢性中毒

痴線
我化左妝都唔會叫人地點自己塊面

牛油果先生食粉底大？

一睇到話化完妝佢男朋友仲不停錫佢我真係恭喜你

阿庚諗嘢我哋呢啲凡夫俗子點會明

就算唔驚人地食到啲粉 都唔會想整花個妝啦...

Bb快d瘋狂錫我面臉睇下甩唔甩粉

mascara搽得好咗喎 定係卑微牛油果幫你奶走啲曱甴腳呀

庚：獎勵你奶下我啲mascara

牛油果變粉果 正呀喂

笑到仆街 粉果

粉果

平心而論 tape skill好多人都識

我唔係話佢識tape skill串
係佢話佢化完妝佢個卑微嘅男朋友仲不停錫佢呢句⋯⋯

咁佢之前d妝片又唔見佢用 次次都係pkjenn/其他youtuber用完佢又跟

係咪用app 點細左佢對眼

pkj三個妝有咩分別???? 我淨係睇得出換咗髮型同衫

而家賣廣告賣得咁核突
用問題嚟賣廣告都唔好用得到咁啦

根本佢地就自問自答，扮有人問呢類護膚問題

呢個老女人真係好煩 日𢯎夜𢯎fancl sponsors
每次去fancl買嘢又話自己係大客仔又tag
每次影自己飲又tag

借問聲佢除咗呢樣
仲有啲咩嘢係乞痴線西憎？
想知多啲

一個好自戀嘅女人
冇人會覺得自己唔靚嘅但佢好over
成日係到讚自己 讚到我覺得佢應該內心好自卑
強調自己瘦底天生白高170
但其實如果呢啲係事實的話
無需要經常地自己陳述出嚟
開始憎佢係有一排佢不斷踏阿me 嚟抬高自己
話阿me又黑又矮 自己又白又高
印象好深刻 有一次佢投票問啲人腳定腰重要啲
因為阿me矮但腳長 佢就話自己腰幼
但點知個結果有七成人都投腳佢就冇再repost
笑到我傻
自己身長腳短比例差又唔講

選個爛鬼工展小姐就以為自己真係選美
香港小姐咩 日講夜講
一直都對佢好反感 見到原來有其他人都唔鍾意佢好心涼

Beth出左片 好開心啊見到佢知道有左

以前佢有跟dim cook guy做live 嘈到仆街 有集曾樂彤上去做嘉賓 佢係咁搶fol 勁attention seeking 每句都可以加把嘴拉落自己到 然後又話自己全家最白 話曾樂彤太白搞到顯到佢好黑 心諗...自從呢集之後就好憎佢 自戀到

應該平時冇俾人讚過 所以要係咁攞出嚟講

睇完之後覺得佢有左個種神經質真係好難頂
用咁多支驗孕棒驗搞到自己咁緊張 唔係好明點解佢唔驗完頭兩支驗孕棒有懷疑咪直接去睇醫生 咪仲準確 快過佢屋企自己咁搞啦
最痴線係去完醫生到驗完確認左 都仲要繼續用驗孕棒
仲要有左先得個五星期 明知細到米咁 都已經照成三次超聲波
我都明做媽媽係緊張啲架啦 但人地個啲媽媽個種緊張冇佢咁神經質囉

第二次做人媽媽一般好少仲咁緊張

自己睇片都有少少眼濕濕
佢老公反應好搞笑
我估佢都有睇post
睇到d絲打話佢有工人幫手 有咩咁辛苦
佢話始終係自己個仔都想親力親為 唔想咩都姐姐做曬
Beth都有講點解驗咁多次驗孕棒
佢病緊 中咗就唔可以食藥
同想confirm 真係有bb同埋係個胎ok先同老公講
我睇曬成段片
如果beth真係有mon post
我想講 如果身體狀況ok 拍多d vlog 我好鍾意睇

佢都有講因為驚要食感冒藥 所以想早啲confirm

佢第一胎都產前抑鬱 佢做野好大壓力咁 樣樣都諗到好足
當然佢要食藥 有考慮係對bb好
但其他野佢樣樣都咁 其實都好辛苦

佢想打雪姨但打咗血液 係咪蝗語拼音

人地做媽媽神經質都要俾你嫌
唔好咩都拎出黎批評啦

好似之前雪姨生日佢d觀眾淘左條黑人細路跳舞片email比佢 之後佢post左條片係某段片既片尾 個字幕就係叫自己做血液

希望佢relax d啦，齋聽都覺得佢俾自己太大壓力

Liz發音好奇怪
分唔到s同sh音

Yes 所以佢自己都話自己做呢啲其實係錯係唔岩 叫啲媽媽唔好咁早check

痴線西係咁

點解佢越嚟越柒？越來越唔順眼

因為呢樣野太難頂而冇再睇佢

推下post先

唔係幫佢講嘢但係頭嗰幾個星期我都有係咁照 因為會好驚佢突然停止生長 而呢個現象都好普遍 初期流產真係好常見 佢係咁照都係想肯定個胎係有持續大 我明佢

Maybelline

呢四個企埋一齊完全唔夾

搵個校園欺凌加偷人嘢嘅火雞姐賣廣告
maybelline真係識做生意

呢個廣告之前拍
先唔講呢樣野 佢地4個企埋一齊又唔夾
不如正經搵個明星啦屌

張相係咪佢地幾個分開影 然後MAYBELLINE P返佢地埋同一張相入面
就算獨立睇都冇一個人張相係吸引人買
仲要四個九唔搭八咁放埋一齊 極度騎尼
唔講搵佢地影 咁既相都可以嚟做廣告相 D PR到底諗乜????

係一齊影架，個陣蛙姐Story類似po過張相係話，好高興可以同到大家一齊合作

有冇人可以dm beth叫佢唔好再空口說白話
唔好再問人拍咩片啦
大佬呀 你問完都唔拍 又話皮膚唔穩定又剩
不如疊埋心水湊仔算啦

點解張相既質素咁差
個feel好似睇緊十年前Yes d相咁
7種顏色都有哂 係有設計師襯定無夾過是但著？
睇完張相好想笑

點解個個都好黃咁

蘋果照妖鏡

單係校園欺凌同mk教𡃁妹唔讀書呢兩件 已經足夠原因罷買

真心 佢咁焦慮 真係專心湊仔好過

建議你unfollow佢
佢個人咁易焦慮 仲叫dm話佢
一個大肚婆 情緒起伏係好大
想問佢有咩罪大惡極 要叫佢收皮摺埋
Beth冇呃人 係廣告片有加AD
PR派禮物 有試上手
賣2手化妝品 收到既錢又捐出去
你唔想睇可以唔睇 唔好搞到想睇既人冇得睇 可以嗎

想問校園欺凌係邊個？

強烈要求丁可欣(火雞姐)退出網絡 退出娛樂圈

左二係唔係 唔知咩蛙 最右係emi wong?
平時覺得Yaki 除咗下巴膠啲 個樣都唔差 仲幾靚添
但依個泊埋去其他YouTuber 先發現普通樣

係柒柒地 唔知係咪角度問題
仲有幾分達哥既味道

又真係有啲似達哥

又同達哥撞樣

四個入面得肥蛙比較好
希望佢唔會變質

其實點解你咁堅持佢拍唔拍
你咪當佢9up囉 又唔係比左錢要佢拍
大佬呀 人地陀緊仔又易有焦累 你咪咁痴線啦

就係知佢辛苦咪叫佢疊埋心水湊仔囉 咁佢就唔洗為拍片呢樣野咁煩

依家似係你等睇片等到躁哂咋喎
片拍得快低質又批評 等耐少少就叫人唔好拍
講真Beth不嬲都係完美主義啦 皮膚唔好又害喜點拍片啊 生完湊仔肚裏面仲有個都keep到交有水準嘅片已經好好啦

乜原來beth只準讚唔話得架咩
其他人唔出片都比人話啦
雙重標準到⋯
佢嘅各種理由就合理啲？

話佢冇問題 上面都有好多人話佢
但大佬 明知佢咁緊張 一陣又產前產後抑鬱
做咩要叫人pm佢 咁比壓力人

好似係beth一直無盡到beauty youtuber/blogger嘅責任 然後又要拎呢個title嘅光環/著數喎

我講緊個情況係由佢生完第一胎個陣啊

叫人pm佢就真係走去pm佢咩

我一直都係講緊呢點 但上面有人唔明我講咩

上面啲絲都係見條友咁講 幫下口啫
佢抵比人話一回事 佢唔拍片一回事
但至少佢冇扮自購 呃觀眾
係懶左出片 但冇大過錯喎

唔係講笑，呢人條女同ig相差咁遠，嚇撚死我

成隻史力加咁

佢平時d相真係p好勁
成日以為佢啪骨啪到面瘦

啱啱去睇下beth呢十個月大約出咗幾多片
由十個月前啱啱post完生b片開始佢出咗22條片 有六條係試色/測試一天
同時間南瓜姐總共就拍咗39條片 老泥妹就拍咗22條片 dingding就23 sue就26
其實唔係真係拍得好少 只係有啲講咗冇拍 大家會唔會高要求咗啲啊

咁其他人有埋其他原因tim
只係你地話佢既原因好牽強
Beth起碼有解釋俾大家知道咩點解冇拍片
其他YouTuber會唔會咁詳細話你聽
同埋佢d理由邊到唔合理？
唔通唔舒服都拍片俾你睇
到時你又話佢為拍而拍

絲打 老實講咁多YouTuber我最鍾意佢
所以話beth d comment都會留意下
你次次都話佢 你地係咪有咩深仇大恨

Pr派野俾佢？

用啲明呃飯食低產量嘅youtuber 黎比較有咩意思？
你用數字比較，咁我都統計下，唔講其他外國，chinchin suenn都50幾條啦，hakme 都有二百幾條啦。要唔要求高就見人見智啦

痴線西要求好高
要馬兒又要馬兒不吃草
最好有個YouTuber 一個星期出一次片
唔好有廣告 唔好收禮物
全部自費 講得出拍咩就一定要出片
最好只靠views 收錢
要學識 識化妝 唔洗靠p圖有好身材

Chinchin果啲出片量正常 又可以話佢化黎化去都咁樣 化得差 乜乜77 又咩都話好用

Suenn又話人成賣廣告 化到鬼咁白 唇膏搽出界...

其實好難滿足所有人
人地達到你認為出片嘅數量 但又話人質素唔好

Beth 係出片量唔多 但我覺得佢真係對得住「慢工出細貨」呢句野

利申 我仲有follow Beth

你漏咗樣靚呀 啲人成日批評人個樣生得衰
跟住話做得Beauty YouTuber梗係個樣要見得人啦
話自己好有要求架

不如比較埋啲廣告片數量
好耐冇睇香港班人 Chinchin仲係咪好多廣告片？
又係我唔岩用 但家姐岩用

驗個孕都苦腦到咁
日日用咁多時間膽心呢樣膽心嗰樣
好難唔抑鬱
我明大肚係會緊張啲, 亦明佢因為感冒有機會食藥先想心急知自己係咪有左
但心急還心急, 都唔係咁誇張
兩日內買成4-5支棒又positive又negative咁
正常第一次驗到淺色/近乎冇色代表HCG指數未夠, 就算心急想知你即日再驗岀黎結果都係差唔多, 起碼都要等多兩三日先睇到個變化
再唔係學樓上絲打講唔sure咪直接睇醫生囉
覺得呢啲位有啲自己攞黎辛苦

咁佢事實又真係空口說白話既
問完人想睇咩測試/review
但最後不了了之/借口一大堆都唔係第一次
我諗如果唔係佢十次有九次都係咁
都唔會有咁多viewers失望
佢自己有份造成架

想問好耐，其實佢有幾多條片話自己唔岩用但家姐/男友岩
我見佢好多product都有講咩肌膚用會好啲，有時唔好用都會講
唔係條條片有睇但好似淨係痴線西不停重複呢個point
利申非打手覺得佢啲妝片麻麻但會睇下review

呢樣我都覺得誇張左

但 其實 性格係咁
完美主義者 強迫症呢啲性格
唔係當事人 真係好難明當中嘅感受

但冇需要係咁話佢驗孕呢part囉
每個人做法唔同
又唔係呃人 做啲咩衰野

最新新年嗰條片幫sisley賣廣告已經唔寫標題

呢個post嘈完新post唔好嘈喇

大家痴線西姐 唔洗做到教人點樣做人性格要點既
驗孕驗幾次唔得、緊張唔得、個仔先一歲但覺得係直升機家長又唔得
真心over哂啦

但係真係有啲誇張
又唔係話要教佢點做 討論吓啫

睇咗睇2個
佢性格係咁 睇開片都知
佢開空頭支票 都有解釋點解拍唔到
重點都係想講 痴線西唔好咁癲
為鬧而鬧就唔同意
追咗痴線西post 依2日係睇完beth條片
忍唔住氣先留言

從來都冇話佢開空頭支票係假
只係佢新片有解釋拍唔到既原因
之前好多人想睇佢執衣櫃片都有拍
真心鍾意佢既viewer睇完新片都會明白佢
唔會失望掛

其實我覺得叫人dm佢 話佢嗰啲真係過份咗
Beth其實好明顯本身個人易焦慮，而焦慮嚴重啲咁睇，同抑鬱一樣，係佢本身個人控制唔到，自發性會咁
唔係話幫住佢，但嗰排佢仔仔入院，佢又懷疑緊自己係咪有咗第二胎—> 有害喜症狀，平常人都會精神緊張，何況呢啲情況發生喺beth身上
Beth好明顯係一個幾完美主義嘅人，冇錯你可以覺得佢開空頭支票，但我唔覺得佢係特登咁樣，只係佢嘅性格加經歷緊嘅事令佢handle唔到咁多樣野
你話佢拎youtuber嘅光環，我又唔係好睇到佢特登咁做，至少佢冇好似啲cheap雞咁周圍R着數，PR要派野俾佢大家都冇辦法
真心想佢唔好咁焦慮同緊張，留個comment叫佢加油放鬆少少其實就可以

一講beth個個都衝晒出黎
Beth不嬲都係緊張個類媽媽
佢大肚湊仔姑且唔評論

但佢成日問viewers想睇咩
最尾又冇拍真係事實喎
可能有啲痴線西次次都期待beth拍片
但佢次次都有唔同理由話拍唔到
已經唔係一兩次咁樣 咁啲人對佢失望都好正常姐
唔係話有解釋到就大晒
好多youtuber夠話自己忙出唔到片啦 咁你都可以話佢解釋到架
都係個句 我覺得真係想拍既就點都會擠到時間出黎
可能beth真係有會既難處
咁我覺得如果guarantee唔到自己出片就真係唔好講到自己一定會拍咁
有時等太耐真係會好冇癮 寧願你一開始唔好應承人拍

係叫人dm叫Beth 我先彈出黎
平時都唔會留言

Beth 佢成日問人想睇咩片，
最後又無拍係事實，
佢無拍片但照收PR 貨貼張相就算都係事實，
既然佢咁緊張兩個小朋友（一個未出世），
成日都緊張到好似就快抑鬱咁，
我覺得佢收山專心做個好媽媽吧。
唔好再掛住「我想拍片但力有不逮」嘅藉口，
響度拖住班觀眾，但又照收禮物

就黎推爆post，係時候要開返個新post，一定要繼續狙擊
希望可以推到yaki Wong收皮唔好再靠呃妹妹仔錢黎去旅行
同埋處女茶又靜雞雞蒲頭係YouTube出片block comment，真係太厚臉皮

push